柒婆叫人釋懷算唔算打完齋唔要和尚

姦完條女叫佢

仲話係香港人老母，自己個女俾人斬死都可以咁，真係涼薄

借用張司長話齋
要大體啊

柒婆而家最撚憎就係潘媽媽
最想佢唔好再出聲甚至消失
公道未還就叫受害者釋懷
唔係暗示要潘媽媽收聲仲有咩好解釋

好聽係悉懷，真果句係過主

是但啦
潘生潘太都唔介意

射完精姐

上年搵人過橋大大聲要幫人討回公道, 之後柒咗就要叫人收嗲釋懷?